有冇人同我一樣可以見到靈魂碎片...

每次黃昏之時 坐在窗側邊望出去
都見到一片片既破散靈魂嘆息地飄來飄去
想摸佢地但又摸唔到 唉....

飛蚊症

神回覆

？小弟不才 唔明你講咩

散光 去配眼鏡

算啦 可能你地唔明我講咩

此Post已完

完你老味

可否形容下你既"靈魂碎片"係咩樣？

大概係咁

秒

有病睇醫生

如果你無眼疾or痴左線
你應該係睇到生物氣場
可以去唔同地方睇下會唔會有唔同既顏色
例如大自然/醫院/墳場

利申： proud for mutants

故黎？

屌中二post